淘汰賽之前 皇迷覺得鈀蛆拜猁呢四隊嘅難打次序係點排？

如題

做乜覺得利已經入左決賽

有讀寫障礙

咁猁或者羅馬啦

咁樣問得咪啫係預左決賽打利囉

屌 好難唔係猁喎

痢>拜>蛆>鈀>疤>阿

季初嗰陣真係冇諗到竟然會對猁

係
仲以為決賽對手係獌/下體會

下體今年冇之前咁勁 除咗對皇
希望繼續廢落去

算你對條廢老雲有d孝心

爺爺算把啦 但求輸得唔好咁肉酸

利>拜>祖>鈀